指揮速龍向街坊～只會學狗汪～汪～汪

佢地無腦無智慧～大棍大棍“發”落嚟

放煙擾民似黑幫 過份武力常失控

郭富弱既城？

好耐無出現

禾抆E臍sir貓叫？

係

毅進速龍向街坊

好波

畜龍係大陸人要講支拿話